Active: yes
Title: Рекомендации на кафедру АСВК в лабораторию КГиМ
Category: news
Date: 2012-04-26 00:00

Рекомендацию на кафедру АСВК в лабораторию компьютерной графики и мультимедиа получают следующие студенты:

1. Лобанов И.
2. Сизов Д.
3. Степанищев Я.
4. Лесьо А.
5. Шалпенин А.
6. Гурьянов Ф.
7. Белоус А.
8. Боков А.А.
9. Людвиченко Д.
10. Шахуро В.
11. Новиков М.
12. Лихачева О.
13. Терешкин Д.
14. Ибадов Т.
15. Старцев М.
16. Сигалов Д.
17. Сергеев А.
18. Земцов Е.Е. (бакалавр)
19. Ермакова М.А. (бакалавр)

Для получения подписи можно подойти (с анкетой) к Баяковскому Ю.М.  в ауд. 77, в среду 02.05.2012 после 14:00.
